我重申一次 蘋果acc可以多個devices同時登入使用

我知咁做係好仆街 但係燃眉之急可以幫老豆老母轉左先
首先你要一個用電話登記既蘋果acc （email登記既唔知得唔得 我未試）
是咁的 同老母搭巴士途中。。。
老母：e？ 點解我睇唔到蘋果既？
我：呀。。。唔記得幫你整tim
當時手上無電腦 電話開web又上過唒蘋果網 會有cache cookies 嫌麻煩諗住返屋企先幫佢課金 跟住就用老母電話login自己acc
然後就收到msg 打返嗰個4數字 done!
利申：最後返到屋企幫左老母課金

最後。。未課嗰班 咪撚咁度縮呀！ 咪撚同我講新聞無價呢啲垃鳩圾說話！

第一次開po
sorry for 1999

推

課啦

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

好撚叻呀

大智慧慳錢錢呀中国人

唔好比紅媒上唒top 10呀！

用手機靜係話未完成手續唔比睇，無講點比錢

比3蚊支持新聞自由

2019年仲設計到咁

我無叫人慳呢3蚊 燃眉之急呢4個字唔撚明？
咁都要屌 我真係無嘢好講

急

所以就要慳三蚊？

中国人

用屎眼睇野？
樓主利申左最後返到屋企幫左老母課金

咁講可以多個device 同時登入既目的係乜？

又係精明的中国人

知道可以咁做有咩問題先

可以省钱啊

咱们都是中国人对不？

下
第一 知道同慳錢無關係
第二 慳錢係美德 非中國人獨有習性 全世界既人種都可以

太膠了
Bye

實行你既美德啦中国人

唔睇毒果

依度唔歡迎你 請離開

繼續搏存在感